Gin Lee終於開紅館演唱會！！！

Gin Lee 紅館演唱會 2018
演出日期: 2018年6月23日 (星期六)
門票價錢: HK$680 / $480 / $380
演出場館: 紅磡香港體育館
公開發售: 2018年3月21日10am起 城市電腦售票網 Urbtix

留名

幾時到aga

起碼要做3日先夠

希望聽日可以輕輕鬆鬆買到

想聽 和每天講再見

很堅強!!!很堅強!很堅強!很堅強!

天聽不到,地看不見

gin Lee 個look做咩事

正牙

Falling

希望可以買到飛

雖然鐘意佢 但係佢個朵夠上紅館?

偽毒都入到紅館,點解gin gin唔得

新世代黎講 佢都上唔到紅館
仲有邊個上到

唱功高過同期歌手幾班 咁都唔夠資格？

唱live黎講gin lee係香港歌手中算超班

今天終於一人回家

重點係佢無hit歌

最中意呢首

Falling? 雙雙？

玫瑰的故事

開show前一星期肯定劈半價去飛

呢個有實力

佢隻碟難聽到痴線，毫無感情，一啲高低跌盪都冇。
同佢係比賽爭好遠

雙雙都唔hit ?

確實係，對比 偽毒 JW Phil Aga 柏宇etc， gin Lee (喺環球) 嘅歌確實冇咁hit

空姐 和明天講再見？

呢隻係中毒歌

幾多可笑諾言被作廢了
幾多優美落霞記得多少

有撚資格咩 完全唔夠班

三面台

Sony 無得計，成間公司出道又keep住派歌既得Phil 同 Jason，間公司full support佢地，又勁勤力出event 出show，做到噁。

有得上TVB個啲無得計。

Gin Lee實力啲同歌算係咁，雖然唔知佢點樣揀到三十首好聽既歌出黎係紅館唱。
(其實我都唔知其他人點揀，即使Phil 都未必有三十首歌可以拎出黎做紅館，你舉既人入面得高產量又已經十一年既陳柏宇做到)

但Gin Lee相比起其他人黎講真係勁小event，好似從來都唔會見到佢咁。
我對上一次有印象既已經係佢出新碟做既音樂會 講緊上年十一月，宣傳上佢都唔走咩路線

但要做一晚紅館對佢黎講其實應該都無乜難度，坐得爆咪得。

月球下的人
不拖不欠又憑甚麼好妒忌

希望買到飛

入唔到個網....有冇人入到

入唔到

一十點即刻load唔到

未到10點都已經收左皮

垃圾網

我都係 九點九就開始入唔到 有冇咁多人搶

十點前我仲入到去 一開購物籃撳入去即刻彈server busy

有人靠呢啲搵食 冇計

佢唱人地d歌仲好

電話又唔得 網頁又唔得 app又唔得

入到了
個網頁

係咪無晒680 點解會話系統繁忙無得比錢
但係480又load到

我想買480咋 可唔可以幫幫我

你要幾多張？

1張可以了

我都係入唔到

買到680

係咁refresh

依家好易入到 繼續試

入唔撚到阿阿阿阿阿

啱啱用app買到
大家都可以試下

真係好易入
搞掂喇

玉面巴 麻煩留tg

thx 係巴士開左部電腦買

唔該曬巴打
我畀我個tg你？

好

有冇人想要兩張680? 買多左

Lm

你要?

680得返山頂

呀豬呀狗都去到紅館

電話廢架
上網㩒一陣就有

有冇人知680$ 46段row 4係邊 唔識睇

我問問我個friend先

右面45照數咋嘛

想問下如果揀兩張飛係咪一定係連位?
見佢兩個seat number唔係痴住咁

睇下預覽 不過應該係

你tick連位就係連位, 佢D number 鳩鳩地

380 480仲有飛既 未洗怕住 我禁10連張都仲有

就係見佢preview係連埋
比佢個冧把fake9添

我都買咗唔連number

gin

屌 正面680 無曬
嬲鳩唔睇

睇黎要加場啦

點解你地禁到入去
網頁，app死哂

網站撳左兩下就入左
第一次咁順

唔怪得尼排個body咁fit

仲有冇380
入都入唔到

又話唔hit既 咁快掃哂680

其實一啲都唔難入

有

頭先10點半見到樓主出post
衝入去買到680
本身680冇位 洗左幾次480
忍唔住試多幾次680又真係有位

咪係 我入都入唔撚到阿

原價放兩張$680

無知一問點解咁多位都係黑色

Hold

岩岩見到680原來仲有d 加油

再入仲見到唔少680位喎

仲前過我張680

阿嬌黎既

係囉 見到仲有65段
太快手買左

你手上果張幾多段
我63

Ig 話加兩場

Gin!

屌又話冇人睇又冇歌
你班連登仔食屎架

我46段

終於買到480兩張了

加兩場??買咗山頂680既人咪好慘

上次喺灣仔做，啲演唱會group全部放緊$100-200
依家上紅館，啲飛只會平得更加兇狠
連shine既780飛都放$250
更何況係佢

好彩公司近Tom Lee
排第一個𡃁仔買到第一行
$680順利入手

買咗680 出奇地易買

正路演唱會當日可以8折買到$680飛

380上網禁極都買唔到50-59

有兩張55

無得炒

相信冇人會覺得gin lee啲飛有得炒

用mini concert黎比紅館show?
上次冇公開賣飛，入場既都係贊助商派飛同買live in the moment既換票證換返黎，點同今次正式開紅館show比較

live in the moment 專輯連會展飛都係249 賣100～200唔夠高？

佢都垃圾咁紅館可以拆咗佢唔洗再開演唱會

一個大馬妹都收你香港9成當打so call歌手皮

㩒咗幾次兩連53,56,58 其實唔難

佢logic係要免費飛都賣480先叫正常價

岩岩再上去睇啲飛賣晒未
點知380仲有十連

你覺得$680正常咪正常囉
但我肯撚定5月尾6月頭$680會起碼劈6折賣
根本唔係mini concert同紅館既分別
係Gin lee既人氣根本未去到可以坐爆紅館既level
我都覺得佢唱歌好正
但事實係無咁多人會入場睇佢
係劈到$100-300先有人肯貪平入場睇下

冇個價爆，點收香港歌手皮呢？

佢人氣事實係唔同實力掛鉤，但開得演唱會就係要賣呢d正價，出道時間越長，首次開show壓力愈大
要睇既人就點都會買，冇興趣既人要佢地俾二三百蚊仲要用三個鐘時間，我諗請佢地都未必去坐
如果你唔係佢fans，唔會明

原價+8蚊 放680蚊10行 連位
限屯門交收

係，所以其實都登佢唔抵，如果早10年出道
條路完全唔同

其實我覺得佢值得更加紅

時間過左就過左,都唔好諗咁多,
調返轉睇宜家個市場細但競爭冇以前咁大,又已經冇歌手壟斷可能係好事
唯一要怨要呻只係哂左d時間係舊公司同轉會空窗期,但係環球再起步都唔算遲
佢紅唔紅都已經唔重要,肯出多d好歌專注做好演出已經好足夠,
覺得佢既歌值得聽就俾錢買碟買飛,對我黎講已經係最簡單又可以支持到個歌手既事
宜家賣碟賣到有金,白金銷量既歌手好似都已經唔多

ok既
相比以前我覺得而家環球promo已經好一千萬倍

我去到那裡 永遠也似風飄去散去
會遠去 出走去那裡 永遠永遠都灑脫的身軀 不拘

辛苦咁多位打手
利申 同行

我買咗兩張480

諗住同女友睇

但其實本身都唔想咁大洗，因為都買咗張敬軒優先飛。

所以如果唔去，我絕對會原價連十幾手續費讓翻出去。

阿豬阿狗都紅館

其實呢個位好唔好
見到咁特別 放棄咗冇揀

好似full full地

佢ig話加兩場
是咪真㗎

加咁多

你係咪排第三個嗰嗰呀？

我諗gin 改歌詞啫，如果加揚環球應該有官方消息嘅

唔會啦 依家仲買到

個日係公司見到佢上嚟食嘢同人傾就係開演唱會

可能會加一場既, 依家480 同380 差唔多都無晒
佢新人黎講, 算幾勁下....

仲要未宣傳冇預售

出道七年都新人

Aga都六年
感覺仲好新

有無人買左唔想要😔
小弟想收兩張$380/$480

等加場啦

其實到時先睇下有冇人放有冇機會買到
想去但單機毒撚一個

獨對今晚月半彎恰似是你的眉
任你的臉隨月黑高飛 事過境遷一樣美

我都係單機
賣飛嗰日超易買到

單機+1

已經收到飛

依家唔同以前一出道即爆好似陳柏宇個種咁
依家好多個都係慢慢浸出黎

今日單機都仲買到

今日買唔到喇

urbtix俾張敬軒塞住咗

今日仲買到連位680

唔知點解突然又咩位都有飛

黑咗嘅位都揀到

有無人想要680正面飛兩張 原價放或換平位補差價 有意留tg

做乜突然release咗咁多位
680位仲靚過我訂咗果張

我都想買，單機，但得返台左右兩邊嘅位

可唔可以cap黎睇下

巴打 我留意咗你好耐
你真係好幽默

唔正中 但都算近

新歌好正

pish

Sell唱功

頭先睇，380得番右邊最尾排1張，480仲有靚位，680就右邊你cap個個位，都前呀，第9行

我反而覺得今次呢首一般般

有冇人680雙連位換480連位加差價???

Joox要vip 等youtube

me 留tg king king?

你係680定480

之前買多左，原價680放兩張

680

不過你都680 完

好過很堅強

Facebook已經有$480飛劈半價$240賣
如果跌到$100-200，我會買

唔係掛

我會睇正價，始終有實力既歌手值得支持下

一早講左一定劈價
原價$680既飛過多2個月肯定劈到落$300走飛
其實灣仔個次已經反映到佢香港受歡迎程度
根本未紅到上紅館
可能今次多贊助hold飛先上埋紅館
但應該點都好過方晧妏上次演唱會既贊助去飛
買2箱維他水就送2張

已經賣緊半價，不過仲要無人要無人留言
巴打如果想要平飛，可以開show前1-2星期先買
我自己目標係$100-180內收$480既飛

我第一日買左正價680

幾時到濕爬入紅館

再唔開就Flop

加場

第一日已經有人半價問我要唔要飛

第一日你唔同我講

推一推
加左場

其實第一場賣唔晒
加場會唔會有啲怪

不過應該會睇晒兩場

呢幾日電台全部都係佢
老老實實 未聽過佢個名
聽完歌都唔覺有乜特別

應該預左開兩場唔可以唔加
今次環球蝕入肉

宜家都重買到$780連位第12行
都重夠膽死話反應熱烈

一街平飛仲加場

買咗頭場680
係咪要迫我睇兩場

加場幾時賣

10號

又加

好彩未買

623十連680都仲買到，仲走去加場，咪玩啦

不過反而想睇下加場既floor plan係咪一模一樣

麥當勞🍔歌手都開紅館 笑撚死人

邊到睇半價

究竟環球點解會對佢咁有信心?
整返首爆紅既歌先講開紅館啦

睇兩場

因為環球唔係見佢紅先幫佢開紅館
而係想用紅館而令人「覺得」佢紅
佢訪問話由入環球派第一首歌開始已個個月入紙
但一個售票演唱會都未開過
如果唔係靠環球勢力根本冇可能批

其實Gin Lee入環球後兩隻碟都高質 但兩隻碟都唔鍾意頭兩plug 除左月球下的人
Live In The Moment基本上首首side track都好高質 好風如水都plug得咁濟但又要派堆悶歌上電台 浪費左佢 因為堆悶歌冇左佢個人特色 但我明白佢需要啲商業性質高少少嘅歌方便入屋 但佢2016 17都算叫hit左就唔好今年又係咁啦
相反隨風而來 芝麻開門 果啲好清新好爽朗對我黎講先比較岩佢character

不能同意更多
環球想佢紅首先要改變plug歌策略

我覺得今朝有酒先應該做第三plug,隨風而來隨風而去唔係唔好聽,係冇咁襟聽
如果要跟隻碟既主題,第一貼題係今朝有酒,第二先到和每天講再見

緣兩半

今朝有酒第一plug都唔錯 但和每天要派都派個remix版啦大佬（唔係蘇永康合唱個version ) 原版真係悶到趴街 第二個verse開始已經唔想再聽落去
仲有其實我幾鍾意隨風而來 不過最尾個chorus比我感覺炒左車 一粒字都聽唔到 但整體感覺好開朗同埋好岩電台播

麻煩半價大家忍手唔好同黃牛買
因為我幾有信心佢地為去飛
一定會$480劈到落$100-200，
半價一定唔抵入，咪比黃牛蝕咁少
因為如果半價多人買，班仆街會升價

你唱撚夠淡未,講夠就好躝,屌你老母真係好撚煩,個個回覆都係咁垃圾

口味呢d好個人,我覺得第一版係岩我聽多d,
remix版先悶同埋唔夾曲風,冇乜生活feeling,不過兩者都ok,
mini concert果次想聽原版,但可惜唔係,希望演唱會有得聽
成隻碟質素幾得,隻隻歌都有d野聽下,
不過想講,空姐呢首歌好落重本,但覺得有d擺錯落呢隻碟到,同其他歌有d格格不入

你都on撚9
人地劈半價賣，唱乜撚淡
事實根本係淡
唔通我要聽樓上fans講人地賣$240，我用$480買？
屌你老母有得平唔通唔買平？
就算你比原價，D錢都唔會袋曬入gin lee
都on99

條友可能係黃牛狗黎，見人係咁唱淡驚手頭上啲飛賣唔出所以嬲豬

岩啊 環球第一年見佢紅左但第二年就唔曉打造佢風格同定位 人地AGA都已經R&B才女嘅時候 Gin Lee除左啫功之外 角色係乜都唔知 唔鮮明 呢下真係有啲遺憾
另外我想講beGin有首係佢自己作曲嘅廣東作品 其實明明plug下都無妨 但事實又唔係咁... 不過第三四plug都滿意

事實佢一場都賣唔晒仲走去加場,係淡又點,個個都知,
呢到人影都唔多個,冇人會聽你條柒頭鳩up買賣行情同放平飛俾你

你記撚得上去inbox下d活躍fans,話唔定每張倒貼五舊請你去睇
講到自己想聽歌又唔想俾錢,你上moov上spotify聽歌算啦柒碌

如果要佢行唱作人呢條路又同Aga撞線,要佢成日唱同一種曲風又怕聽眾悶,
佢自己都講呢一兩年唔會有live in the moment呢類寫實野,反而想整隻爆得出既歌出黎,
真係想知環球同佢班底有咩辦法谷到一首年度金曲搶灘,
佢歌路可以好闊,唱功好勁,反而變左周身刀冇張利,連幕後都定唔到佢位

環球年年都轉一次佢形象

2016 係溫柔+多愁善感女生
2017 係都市女性 忙到不知幾點
2018 又整番個bma堅強形象出黎 想點

不過我最buy live in the moment 感覺係最貼近佢個性

今年六月出國語碟先？咩玩法

我都覺得Live in the moment好啱佢
仲好聽過BMA堆碟

我都覺得LITM好高質 唯一挑剔係擺空姐同和每天連住 真係頂唔順 又慢又拖悶到訓著 幾有意思都難吸引人聽 後面個flow都還可以 成隻碟整體個mood好舒服
同埋我真係好憎環球下下頭兩plug都係呢啲罐頭慢歌加悶曲風 我認係我口味問題 但很堅強真係好千篇一律 明明Gin Lee個種堅強嘅character係由細細個鍛練翻黎嘅毅力同鬥志但又格硬要佢唱呢類 雖然我明佢好想有首金曲不過有時太勉強就真係

begin好汁過litm

空姐我覺得唔錯

芝麻開門

覺得flow冇問題
咁會唔會好少少，唔識排，覺得Live最後好夾隻碟，將成個概念昇華咗咁

1. 隨風而來隨風而去
2. 和每天講再見
3. 今朝有洒
4. 曌
5. 空姐
6. 好風如水
7. 緣 . 兩半
8. Live

除咗將空姐擺後咗之外有咩分別

其實冇左空姐真係冇問題 同意Live擺最尾

勁鐘意呢首

agger 但偏偏冇MV

Live version mv
環球

live版 伸手敲一敲 個下

Live版仲正

我自己覺得佢入咗環球之後，得和每天講再見同BMA時代有得比

1. 隨風而來隨風而去
2. 今朝有酒
3. 如風如水
4. 空姐
5. 曌
6. 緣 . 兩半
7. 和每天講再見
8. Live

其實gin lee同當年既kay好似 實力係有 只差一首囍帖街咁既金曲就可以一炮而紅 可惜等左兩年都仲未做到

聽日係咪會開賣加場既飛

係, 但本身第一場都賣唔去...

識睇一定睇尾場,btw有冇人可以幫我買飛,我想要1張尾場$680

你聽日上urbtrix應該都有得賣

我冇時間買呀

原本諗住手痕禁下就算，點知今次click到一張字母行既，你有興趣就留tg

$680?

單張 有冇人有興趣？

p.s. 利申，自己已買單飛480，加場易買飛

係，一張

me 2

目標價150-200睇480

加場都有

680 O的位要幾正有幾正

Bought 24 $480

第一日買左頭場680山頂

其實480 咩位先算好，少睇演唱會唔太識

480正中對正已經叫好了

eg 尋尋找找為何都找不到~~

如果無M記播下環球,真心唔hit

今日 busking 有唱呀！

gin lee真係好可愛

巴打小心D講 ，樓上有D on9仲叫人原價買飛支持
明明已經劈半價賣緊$480
仲要叫人原價入，都智撚障
得罪D講句，2場紅館我唔認為入席率過八成
講事實樓上有條撚樣仲話我唱淡
仲有，半價賣飛嗰個人每日開post都無人問津買飛

有冇link?

各有各道理啫
負擔到咪買正價 支持下
負擔唔到 咪買下平飛囉

幫襯黃牛就話啫

買原價飛唔係罪黎既
平有平睇貴有貴睇

大家都係鍾意gin lee先入場啫 唔好傷和氣

斷章取義?買原價飛=on9? 你都白撚痴,有時間鳩up既你不如返去溫dse啦
都講撚左唔使你唱淡,事實623公開賣飛都仲可以成行成行咁買到,
派飛分分鐘又派得半桶水冇人去,根本預左大把吉位,624加場更加唔使講
冇人話經官方途徑買原價飛會高尚d,仲心諗覺得公開賣既飛d位係特別衰,
只係我覺得等低價買人地d贊助派既免費飛/你眼中人地炒燶既飛,係特別低賤特別cheap

上面兩位講得岩,平有平睇,如果要平,就算唔去演唱會,好似去時代廣場聽busking咁都可以係享受

你都智撚障
我無話買原價飛=on9
我係話既然已經有半價飛，點解仲要比正價？
你睇返你條撚樣自己上面up乜撚啦
留幾個回覆就叫唱淡，成個post得你一個好唔撚好
講D野唔啱你聽就屌人老母叫人躝
仲惡撚過D五毛狗 返大陸百度啦仆街
等低價買飛就叫cheap，乜撚柒野邏輯？
咁你出街買野就乜撚都比原價，有折都咪撚要
係到扮撚曬高尚懶清高